# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2020 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# tuberry <tuberry@example.com>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-04 04:55+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-04 04:55+0800\n"
"Last-Translator: tuberry <tuberry@example.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: prefs.js:51
msgid "Red"
msgstr "玫瑰红"

#: prefs.js:51
msgid "Green"
msgstr "薄荷绿"

#: prefs.js:51
msgid "Orange"
msgstr "热带橙"

#: prefs.js:51
msgid "Blue"
msgstr "科技蓝"

#: prefs.js:51
msgid "Purple"
msgstr "木槿紫"

#: prefs.js:51
msgid "Turquoise"
msgstr "水鸭青"

#: prefs.js:51
msgid "Grey"
msgstr "混沌灰"

#: prefs.js:72
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: prefs.js:72
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: prefs.js:73
msgid "Vertical"
msgstr "竖直"

#: prefs.js:73
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: prefs.js:74
msgid "On"
msgstr "英文"

#: prefs.js:74
msgid "Off"
msgstr "中文"

#: prefs.js:74
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: prefs.js:75
msgid "ascii mode off when initializing"
msgstr "首次启动切中文"

#: prefs.js:76
msgid "ascii mode on when initializing"
msgstr "首次启动切英文"

#: prefs.js:85
msgid "IBus"
msgstr "输入法"

#: prefs.js:86
msgid "Night mode"
msgstr "夜间模式"

#: prefs.js:87
msgid "Run dialog"
msgstr "运行命令框"

#: prefs.js:88
msgid "MS IME theme"
msgstr "仿微软主题"

#: prefs.js:89
msgid "Candidates orientation"
msgstr "候选框方向"

#: prefs.js:90
msgid "Use custom font"
msgstr "自定义字体"

#: prefs.js:91
msgid "Auto switch ASCII mode"
msgstr "中英文切换"

#: prefs.js:95
msgid "Others"
msgstr "杂项"

#: prefs.js:96
msgid "Hide Activities"
msgstr "隐藏活动按钮"

#: prefs.js:97
msgid "Hide minimized in AltTab"
msgstr "隐藏最小化窗口(AltTab)"
